我用眼看天 保皇黨用屎眼看地

跟本大家睇到既同感受到既野都唔一樣
講經咩
btw 楊生已經過左全盛時期，回下氣先啦